火炭4,000公屋單位轉做綠置居唔轉做居屋出售？

擺明比果班將被趕走公屋富戶申請

唔係點趕走班香港人騰空公屋俾大陸人住

火炭4,000單位原本係公屋單位
何必多此一舉？

新移民要綜援加公屋套餐。

咁富戶住綠置居（新屋），蝗住舊公屋，都好過比蝗住新公屋丫

林鄭係仆街，但綠置居我覺得係佢咁多個政策中最對香港人最好嘅一個

利申：無綠表，局住買私樓